處於一個好尷尬嘅局面

個女仔表明左話唔鍾意我 但自己feel到其實佢都係對我有感覺嘅 同佢講左呢幾日都唔會搵佢 佢隱藏左上線唔比我睇 但係比我發現佢有時會開返 之後好快熄返 依家應該點做好 詳情可以加tg傾 真係純傾計